國泰員工對機場手足建議

依家似乎開唔到新A/C，代任職機場多年既老友POST
希望入機場手足留意

1.唔好大安旨意，以為尋日無事，黑警無清場，
今日、明日一樣無事。
尋日大家有經驗，幾千人要由機場走
係好困難既事
黑警要封場，手足走唔到，就會大量被捕

2.機場有秘密通道，平時官員都係由此出閘
官方可以安排抵港旅客在此通關離開
所以大家見到仍有機來港，
都不一定代表會有旅客在T1/T2出閘
黑警可能安排佢地由密道走，再在大堂拉手足

唔係叫大家唔好去，建議大家小心，勿輕敵。

push

推

721

721
811

捉咪捉，佢告乜春姐，頂多比兩日佢，相比受傷既人算得咩

心水清。總之提高警覺
要記住 驚係可以扮成任何人

唔好見到人地推住行李就以為係遊客
觀察下聽下人地講咩先好落判斷
銅鑼灣衰過一次嫁啦

811

721 811